（行路撚）坑口到屯門🙊終極大挑戰👊🏻💥💥

係坑口站準備出發🙊🙊
我好少去屯門，無乜做準備，還請各位巴打見諒😂

加油呀

thanks😘

入到去咪好夜

唔會掛😅

行到既咩

洗唔洗爬山？

有隧道吧？

原來開錯台
開返去旅遊台先

留名